全世界也安靜 為了聽我宣佈

全世界也安靜 為了聽我宣佈
從前我最想偷歡已經做到
全世界也轟動 我安心也真意
同陪你送上的士兩相依偎